聽日同女仔出街！

聽日就約咗條女 但係佢話唔想用太多錢 咁可以去邊

去海港城

我屋企

睇戲

公共圖書館

你都冇女 扮咩姐

詭修女

何出此言

比地址我

這個可以

行乞，唔洗錢仲賺到錢

咁使唔使叫佢做雞啊

佢唔做雞邊有錢比你，你無錢點養佢

你出埋佢嗰份就去邊都得

行下d影相景點比佢影下相

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

去影貼紙相